對點付同team既濕鳩大陸喱

求高手過招

紅？

典型濕鳩大陸人性格
又懶又扮哂傻
乜都問一餐，想射個波比人
係腦細面對又吹到自己有料

俾啲屎佢食俾鑊佢揹

我公司都有個，睇落似高層d人，
明明返九點收七點，佢就成日返12收7，跟住一返嚟就午睡，去到兩點鐘先開工做嘢。仲同上司講日日都準時返工，厚顏無恥。
有上司或者同事過嚟搵佢，佢成日都唔係位，原來係走咗去上面canteen hea。同埋佢做啲嘢又唔好，成日要其他同事執手尾，除咗墨爾本大學畢業，浸大master之外，無咩好野

諗下點比個鑊佢